中大email同misspun係唔係比狗拉左

想知後事如何

我都想知，冇哂消息

中大email應該好快被釋放，但Miss Pun 就⋯⋯

發生咩事

玩尻個傻佬上酒店
開直播影住個傻佬LAM鞋 除剩底褲
之後有狗衝左入酒店,話搵唔到個男人就拘捕佢地
依家兩個story都冇消息

好快就和解嫁啦

會唔會比黑警強姦

咁撚顛

呢兩隻雞

痴撚線咁都拉?

玩還玩玩到開埋live真係好撚戇鳩
個live入面好多人已經叫佢哋小心睇路
但佢哋冇理繼續玩得好開心
而家都唔知到底邊個先係智障

拉硬

入非法禁錮
做任何嘢前用吓腦諗吓先

條片睇唔到

留名睇電子雞坐監
唸起都心涼

搵到了

如果入酒店時，個男對住個cam係笑，應該入唔到罪

讀law既email

咩事

被狗拉？

咁個男人去左邊

可能個傻佬先至係真正嘅高手
約埋班差佬一齊去埋伏佢兩個

mola mola

應該無事
因為連登仔話無事

av 劇情

間房個男人book咁都砌到生豬肉。。。

抵撚死
被個傻9撚返轉頭

佢兩個為出位真係做埋好多on9野

做開電子雞都唔會唸住做律師咖啦
有案底都無所謂啦

夠拉就拉左先
唔夠告就另一回事

佢地械佳黎架

咁就死啦，連燈仔出哂名燈

黑警同藍絲又完美示範不割蓆

有無人講下咩事

其實係男方主動邀請email同misspun
片入面都有比機會個肥仔走 係個肥仔犯賤唔走 又無勒索又無非法禁固
只不過 個場面唔識形容

#5

Miss pun有用皮帶係咁意打左個肥仔幾下，如果個肥仔真係智障嘅misspun都幾大鍋

Emilia 應該知入唔入到先做

玩到咁撚樣真係on撚9
做野都唔用下腦

帽事嘅

搵清洪或駱應淦

間房係個咸濕佬卜
入條撚

人哋本業電子雞仲會記得law school啲嘢？

清洪，咁要做多廿年雞先還得清d律師費

個男同佢地同一間房?

仲細咩 搵啲咁嘅野黎玩

拉9佢2個啦 影衰哂黃

代號黎庭掃穴，拉左兩隻雞涉嫌賣淫

我睇完
對兩邊都冇咩感覺喎
覺得冇咩特別兩邊都on9

犯咩

真

如果個男人真係弱智有白卡嘅
所有野都會當係被逼

好想同MISSPUN扑野 , 一定要中出

掃黃

支持任何撚藍屍行為

好想睇電子雞坐監

望住佢2個玩膠 叫坐緊監既手足情何以堪

咁佢地又唔知個男人有白卡，會告得入咩

連登律師

坐番幾碌學下做人就岩

我都想睇隱左佢2個撚樣好耐

之前miss pun 同個男人 facebook對話都唔似弱智

房係個男人book
個男人邀請佢去
又冇鎖住佢

咁都入到罪？

欺詐罪？

扮傻甩身

坐硬啦 自己拍罪證俾人拉

佢地一向好醒抽水
點解今次咁on9
畀人搵到位入

智障就咪撚比佢上網發癲啦

頭幾頁d回覆同香討冇分別

Miss Pun送左中玩撚完lu

我屌一睇就知弱智

由頭到尾email都無出聲

究竟佢哋兩個做咗啲乜嘢去意圖阻止個男離開間房？

而個男既又走左

咁仲算唔算叫非法禁錮？

定還是話Miss潘應承俾佢屌，但又唔比佢屌

所以犯咗欺詐？

仆街計中有計
兩條友做咩貪玩呢
不過佢哋應該有錢搵律師掛

成班五毛PR 係咁開post 帶風向
係咁話弱智都蝦
藍屍就係藍屍 唔會因為係咪弱智而有唔同待遇
班白卡藍屍分分鐘癲起上黎斬完人都無事

Post?

佢哋可能搵星火

藍絲本來就係弱智嘅代名詞

呢兩條女真係中大之恥

弱智仔都有錢過我

拉佢坐就岩架啦
呢d電子雞一邊扮黃博上位,一邊patreon 賣鹹相賺到fat fat

最好告埋佢d鹹相違反商品說明條例, 真人肥到

非法禁錮? 邊忽唔俾佢走呀?
不過黑警話有就有

似社交障礙, 見佢ig對話 都好正常
哩種人好農村feel 豁達 思想簡單無憂無慮

連登大狀咁撚威 未審先判

弱智真係有樣睇

通常都係肥加呆滯樣

告咩？

幾時變左中國一樣？上酒店掃黃？

電子雞 唔係黃絲早就被大家屌，仲有班毒L課金

係中大性鬥士

5毛

有冇手足幫手

就算弱唔弱智都唔應該玩
玩呢啲好危險 做得藍絲都唔方正常
玩著個癲佬真係搵刀斬你都似
又或者跟蹤你 做啲小動作搞你都麻煩
唔明點解無啲危險意識

成個傻仔嚟㗎！

肥應該唔關事？
笑到仆街 唔知點形容
弱智人士個樣係一睇就睇得出
但我又唔知用咩形容詞

屌你老味仲有人護呢2件野
我就2邊都唔幫嘅

相認

*

毒L課金真心on9 我睇一睇佢個page仲要收緊幾百美金/月 毒L有咁既錢打扮下自己咪有女

有啲連登仔見到同類
開始有少少同情佢

似係局中局喎 先撩misspun開房
然後搵個弱智上去頂包

賺埋賺埋夠唔夠比堂費

一定支持黃

但社交障礙有樣睇架咩
呢個直頭睇得出係弱智樣嚟架喎

唔岩咪拒絕block人囉，扮哂話ok開房玩9人又公審人好賤

仲衰過D MK仔女

有條片miss pun 問個男人係咪做庇護工場個啲，算唔算

見好就收啦 影佢樣叫佢道歉咪算 又除衫又奶鞋底咁樣羞辱人真係有啲over

宜家咪知邊個先係on9

醒目

兩個垃圾

雖然好想屌miss poon

條仔自願
驚閪

佢冇話提出要走
非法禁錮點入到罪呀？

我係街見過既都係肥
可能因為智力問題 食野冇控制

弱智既會唔會識上ig dm人話我想渣你個波，渣完唔會話俾任何人知包括你d fans

幫乜撚 欺凌一個反抗唔到嘅人

電子雞

豬隊友

老老實實雖然唔少連登仔話佢對答正常
但好多輕度弱智都係咁，要去到中度弱智先至係連完整句字都有問題
又或者有更多白卡佬係精神異常

例如舊登既單戀無罪，可以因為一樣冇人記得既野狙擊劉細良十幾年
又話搞到自己要睇醫生又情緒病，都唔係弱智個隻
但基本上都可歸為傻佬

所以sense到條友有D唔正常既時候好快D搵個位落台跟住走

真係玩太大 俾人睇哂啲底線

重點 佢冇出手用皮帶打佢 好撚精

頂多告傷人
好輕微

會唔會係兩個人黎

出黎個個係第二個，專登玩佢地

庭外和解賠少少錢當買個教訓

真係低能唔係黃就大哂

咁你都啱
之前去做義工見到嗰啲通常都係肥
不過都唔係弱智就肥
但弱智就一定係弱智樣

用皮帶打幾下張床點計？
恐嚇？

你個例子

性騷擾人就OK
撚吓你 就阿吱阿咗
小氣鬼

玩大咗 分分鐘惹禍上身

大把連登仔沖出黎護 唔撚護就係藍屍

隔離po話唔係同一個人

連登淨返幾多手足 😂

要有受害者先

佢唔追究都冇得搞啦

我屌，俾你咁樣提一提我發覺佢兩個好似樣

睇下娛樂台

miss pun book架

樣似o者 基因差啲, 睇佢打字對答似正常人 真人就鵪鶉, 中學時都有個女同學都係咁 瘦版,自己講野自己笑,唔敢同人講野同望人,一有人同佢講野 佢就好尷尬咁傻笑,但sms打字完全兩個人

本身佢就咁IG玩9佢就型既
條友ON9既就咪鬼攪佢啦

不嬲都係垃圾
理得佢係咪黃

純學術討論

如果 bully 變左做 2個男人
victim 變做一個女人

大家睇法有冇唔同左

想同傻佬庭外和解就要...

又係保啲藍屍賤種

睇對話真係普通傻閪藍絲 唔似弱智
利申：藍絲玩到佢跳樓我都唔反對

本身放ig 對話笑一下咪算
玩到咁高章

我認唔到個肥閪

條片係咪del左

邊忽正常，睇佢講野個樣都唔似正常啦下話

一個S一個M 雙方自願 有咩問題...

youtube嗰條?

第二個男人俾人咁玩晨早走左啦

預左比人煲大件事架啦自己攞來衰

唔理有冇得告或者告唔告得入
玩到過咗火
咁搞法冇犯法道德上都理虧

玩到創晒
同黑警上到現場拎槍殺紅咗眼差唔多
亢奮自我膨脹

點解要成為自己討厭嘅人呢

為左上位 過份左

仲洗問既

秒殺一大班左膠連登仔

佢條仔都冇得屌佢

抵撚死

連登仔： seed

唔信囉

懷疑班狗先係主謀

Miss pun book房，個男人俾錢

抵死

misspun出賣手足, 不了

臭雞玩大左比人拉

做雞同屌人老母一樣都要付出代價既

無睇晒片 衰咩比人拉

推願榮光歸香港

佢之前係youtube講架

電子雞係黃架
快d走啦
一陣連登仔又起晒鋼屌你分化

藍屍中肺炎

就算口頭俾佢走，但客觀因素令佢走唔到，例如擺個大隻佬喺門口，都中到刑事非法禁錮。睇普通法案例，單單唔同

如果真係輕度弱智，中刑事非法禁錮門檻可能更低

（睇新聞學）

冇得成日屌

其實唔關黃定藍事。如果條仔性騷擾人在先咁佢抵撚死啦

自行追po

本是同根生

咪就係 成班連登仔見到同類俾人恰就屌人bully弱智

一大班連登仔係個弱智同類

就算個肥仔真弱智又好假弱智都好，入房見到弱智咁嘅樣嘅人都咪撚搞人啦！
又要人奶鞋底，email 又係度用皮鞭打落床，檢控官好容易做啦

個胡錫進打完佢手問佢痛唔痛 佢笑住咁答左幾次唔痛

條女係度賣埋啲咁既相
條仔就無得屌

唔撚關事啦
入酒店個刻未係relevant point
係都計入房

佢講？

想睇佢2件撚屌入獄

搣時潘仲enail入到臭格實比人輪都似

就算個弱智仔係藍絲，你老尾個腦裝屎拍埋曬呢D憨鳩片比位人入，而家好撚好玩？直接唔理條弱智仔block鳩佢唔識？

D狗知你反開政府仲唔搵位入你D死傻閪電子雞？

有呢D傻閪做黃絲真心影鳩衰，on99咁

依2條友出名黃

大把機會入佢2個啦

如果係刑事案，就冇得和解

真心波大無腦

弱智 vs 弱智

連登仔夾錢私人檢控２件人頭豬？

但miss pun 走咗一次數，個男都仲約喎？

睇理據啦。事實上好明顯睇得出佢係精神上冇能力人士。咁如果要擺上法庭，一定有爭拗。情況就好似，之前有個男人，同一個女人上床，有時候俾人告衰十一，但係佢辯護理由係睇唔出佢唔夠16歲。

玩出火了？

男人鳩痕上黎咩都得啦

俾popo玩緊

條仔藍唔藍我唔知
只係知2條女可能要坐了

佢男友唔係區議員咩 仲要公民黨

做前問下律師先啦

真心on9

咁有錢都唔醒目

讀書又會咁叻

搵皮帶打條友係咪可以入傷人

單戀無罪已移師連登，叫金思行

Miss Pun可能真係要俾個肥仔執一次先無事Lu

推

除咗鞭佢幾下.
不過直播都睇到. 條仔話唔痛既
真係諗唔到有乜位入.
引誘他人作不道德交易? 又完全冇提過錢.
至在的佢返去坐48小時. 搞9佢啫

公民黨黨魁話過留案底會令人生變得更精彩

鳩痕到開住live除褲
個男人正常極都有限

鞭果幾吓入傷人？同埋痛唔痛係唔應響有冇傷人㗎嘛

都話睇吓條仔係咪弱智/有問題，係嘅就可以告。

女權撚又羊

2條女玩都識玩d啦屌
拍晒片咁撚楊 用下腦啦

班連登仔見到同類受傷害
鼓起勇氣企出黎做鍵盤戰士
然後用一大埋臭雞電子雞轉移話題

知你係黃絲，班黑警實玩鳩佢地

連登仔繼續幫條弱智藍絲啦

唔知以為條藍絲係你地細佬

佢2個讀書仲幾勁 有個男友仲好似公民黨

都咁做

如果條女係藍絲，冇問題

正常睇片都唔係傷人啦.
有人拍你膊頭問路係咪又叫傷人?
不過呢個時期係唔正常. 冇得講.

弱智可以告乜?

拍膊頭同用皮帶打都唔同性質啦

其實唔好講咩電子雞
因為佢有佢賣相 唔關我事
咁佢地係黃我諗都唔洗多講
老實講 撚鳩個藍絲弱智仔我係完全無問題
但係拍片放上網
咁同牛丸個d mk妹有咩分別
就算無事出返黎都好
點講佢地今次都係柒左

柒就柒在拍片
其他嘢嘈嚟都無意思

佢地真係同條傻鳩一樣 網上兇狠 現場碌撚

其實你有冇睇過鞭嗰一段
第1第2下跟本係揩落去. 之後先至越嚟越大力. 不過都其實係好細力.
不過佢係衰戇鳩有接觸. 有位俾人入.

唔明白點解會有人同情個藍絲

大力又好細力又好，都係有襲擊過

其實你起一起底就知.
平時都多道德塔利班. 女人係雞係公廁.
而家咁多PR五毛. 仲唔出盡力. 企喺道德外太空道係咁入你咩

如果真係為咗玩鳩一個藍絲 等佢比人笑而最後搞到自己比人告就真係好撚on9囉

伸隻手出嚟俾人襲擊 OKOK

撚弱智仔唔係最on9 最on9係拍低佢

拍係正確. 唔拍一陣真係屈鳩你
係戇鳩在直播

到時一句 我係俾人迫先咁做 咪又係死

佢哋3個對1個，被威脅先伸手

最搞笑係班柒頭判官上身
明明就係個肥仔約炮玩SM
無拿拿變左指責miss pun傷人？

唔通依家上差館，重要以拘捕方式唔on9咩

撚藍絲撚得好呀屌你
撚到自己比狗拉埋

佢哋呢啲畀人釘住曬嘅就唔好做啲踩線嘢啦
明知班狗三萬對眼睇實佢哋就係等住佢哋犯錯然後即刻拉佢哋去輪姦

咪係有d野你收埋自己撚既話知你撚成點
而家你撚個弱智仲要post上網
咁真係除左話你on9都唔知講乜

佢對答仲係尚算清晰有理有據
仲識評論佢地兩個人一般般

個官好可能會指佢表現唔似係白卡友

唔出位點賣相賣到發達

咁又答應人，仲要出嚟？
條仔衰仆街衰咸濕唔代表條女可以咁做掛？

有消息真係比狗拉左？

係囉出面幾個post都係得一張狗仔上門圖

你無睇IG對話圖咩
個肥仔講明玩SM喎
咁miss pun鞭打佢係符合肥仔期望喎

有片,話咩搵唔到個男人就拉佢地

為出位都唔好咁撚踩界啦

班狗等個機會幾耐 重比位人上

小小柒，撚人俾人撚返

講明玩SM有咩問題?

有禁錮咩

做m男緊係要受盡屈辱先爽架啦, 拉咩....

差佬最鐘意無中生有 冇都話有

好多道德塔利班撐藍絲
你哋同唔好打啦條四眼仔有乜分別

misspun咁撚淫點頂

成班毒撚同類起曬鋼

洗唔洗直播先
條肥仔都講到明唔好擺條片上網
佢有無受恐嚇真係睇個官點睇
佢如果之後走去睇精神科，條女係入硬
或者原來佢真係開口中輕度智障，班女真係輸晒
有咩真係留返同個官講

呢啲情況要等CP報告

佢地就係要make noise
如果唔係以放上網為前提嘅話 佢地點會咁得閒出去同條仔玩

有乜可能開，樣玩直播做埋呢啲嘢㗎
實捉到㗎啦
而家斷正啦
同埋玩呢啲嘢根本唔應該， 我唔理你咩政見

成件事係柒在佢直播住成單野，班黑警咪有位入佢

講真 有機會係藍絲推條弱智出去冼兩條女

因為弱智，即係響法例上代表佢屬於精神上冇能力人士。兩條女咁做，可能已經涉及到性侵犯。當然，好多嘢都要睇個法官點判，同埋睇具體證據。

點解啱Channel成日請埋d炸彈

抵死啦，抽水抽著火水

唔講政治立場
個兩條女嘅行為真係好撚膠

弱智又如何 弱智可以性騷擾 唔可以比人玩？
無限支持攻擊藍絲！

Miss PUN 真樣

啤梨頻道 啤梨晚報 20200710 Part 4 搣時潘新書「逝水浮城」/「女性身體自主」其實算乜道理？
25K views

on999

癡線，都無人證實到個傻仔係藍絲

呢兩條女柒就死埋一二邊柒啦
唔好搞到俾藍絲有位入，俾國際社會笑啦

性侵犯?
你有冇追過前文架

真心
好撚低質 睇咗唔夠1分鐘都覺得尷尬

仲叫住miss pun唔好奶鞋底
Miss pun On9
勸完唔聽，奶晒嘢

係囉，個傻仔喺條片度話冇睇過抗爭喎，話冇睇過電視。究竟邊個話佢係藍絲

兩邊都on9
當笑話睇

以誘使、威脅或欺騙手段導致精神缺損人士進行或同意進行涉及性 的行為

玩垃圾藍絲真係事小無問題
但玩到會惹官非就......
希望佢地無事啦

條友自己on9咪比pr spin

咁連登釣狗公開Po公審又ok?

直播搞到成單野柒曬

其實咩都係㗎啦，好多嘢原本冇事，就係放咗上網先至會變咗大件事。

條片好尷尬，睇咗好多次都睇唔曬

先唔講ig同酒店條友係咪同一個人
就當係同一個人
條友性騷擾 的確係唔岩 你po佢出黎公審撚佢無問題 可以當笑下啲藍絲有幾on9
但你去到酒店見到條仔都好似智商有啲問題咁
咁就唔好再玩啦 如果佢真係弱智 咁出事嘅就唔係佢 係你地自己

柒到＋01

抵啦 兩條傻閪

Miss pun真係好撚正

雖然呢件事係佢地on9，但睇返上邊d留言
我係咪上緊香討？

告到咩? 條淫蟲咁enjoy!你情我願!

如果係撚藍絲 我絕對支持
唔明上邊屌咩

其實個藍絲坐得

如果個男仔真係弱智嘅話就係咁先

冇興趣

黃圈係政治

人品......
蝦弱者咁同狗有咩分別

連登由其cctai 多弱智仔，同溫層下唔覺自己弱智

做女權雞做得咁撚霸道呀啦

拉鳩佢兩個啦
屌真係影撚衰晒

一陣又比人屈天使⋯

認真
兩條女賣咩都唔關我事
佢哋同d客覺得ok就得

撚化藍絲梗係正啦
但開live撚化到有狗上門
會否太柒？之前仲覺得自己好醒
佢兩個d行為好撚似童黨

但都希望佢哋無事啦屌

條友自願㗎喎

如果佢係真弱智嘅話就無得用自願黎脫罪

鹹濕佬死淫蟲抵撚死

可以有咩罪
唔係條友約人開房先咩

都好多條例保護弱智

弱智即係智商年齡好低，你覺得法官會當佢會識約人開房？
你試下搵個3唔識7嘅弱智仔上個酒店咩都唔做，差佬上門時你用咩做辨解，何況今次至少都拉襲擊罪，上梗法庭

Yes啊，例如搵個實際年齡30歲，智商只有幾歲嘅弱智妹上房，弱智妹講明同意都可以告強姦，除非2個人夫妻關係

弱智諗住食女都叫抽著火水

幾時大家變到咁撚大愛 我唔會仁慈到連藍絲傻閪都可憐囉
狗都係打份工姐

波大無腦真係至理名言。睇吓pornhub有冇片流出

無興趣就唔會留埋cm啦 食花生仲扮清高

其實用衰十一好似唔係好好
現時英國就好清楚嘅 under 16有young man's defence (案發時細過24歲＋以前冇俾人告過呢款＋honest and reasonable belief個女嘅夠秤) (R v K [2001] UKHL 41講過) 但 under 13係absolute liability (R v G [2008] UKHL 37)
香港就麻煩啲 因為halfway house defence 嘅關係 (HKSAR v Hin Lin Yee [2010] HKCFA 11, HKSAR v Kulemesin Yuriy [2013] HKCFA 14) 變得有啲亂(英國呢支歌仔唱 所以冇咁亂)
以前衰咗 under 16 都係 absolute liability (HKSAR v So Wai Lun [2004] HKCA 562 係指睇落幾多歲都唔係理由) 但係 HKSAR v Choi Wai Lun [2018] HKCFA 18 暗示好可能再有case 上終審庭會overturn So Wai Lun 變成 Kulemesin alternative 3 (即係你講嘅reasonable belief - legal burden (balance of probabilities) for Defendant)
不過似乎under 13就唔會郁 照absolute (Hin Lin Yee 係冇express disapproval)

所以你講嗰個位係十分混亂 用下其他例子比較好 例如非禮

戴返個頭盔 段片冇頭冇尾就唔評論喇

條仔第一、二下好似係話痛，之後俾miss pun串佢男人老狗怕痛，之後打既先開始改口話唔痛

但佢有主動要求要SM

痛唔痛係一回事，miss pun有冇打佢又係另一回事，有打就係傷人

可以拗嘅係佢要求玩SM

浪費手足資源洗定8月15等坐花廳啦

兩隻臭G做過咩嘢幫手足吖

自願被人打

見到你啲兄弟被人打到咁 有同情心都唔比

我覺得佢地被狗拉已經受到足夠懲罰

拉

呢D野, 好少野姐, 多數都係D狗問晒兩邊, 宜家有無受傷害呀, 之類... 大家話無事嫁姐~

藍絲雞蟲

出晒名點會咁易放過呀ching

我意思冇興趣佢地之後嘅事
做咩姐你

可能隻狗都想玩電子他媽哥池呢~
拿你地兩個....
嗯... 睇你地啦

sm係咁玩㗎啦
唔通嗌唔好就真係停咩

不如拉曬啲玩bdsm嘅人

第一張圖望落未必睇得出係弱智
樣衰啫

Email 個live的post assume 左miss pun如果搵唔到廣州仔就係係犯人 未審先判 這些就是xxxx 正常程序：問酒店拎Cctv同住客booking details 叫miss pun 打俾個性騷擾犯把x

間房係條on9自己book架 開房比人禁錮自己呀？
唔知就出少句聲啦

條友唔驗傷 唔追究 唔蒲頭
可以有幾大鍋？

黃藍是政見
黑白是良知

有晒片好難走喎 黑警求其搵條罪落charge都有排搞

真 無5花大綁佢算好好人

屌佢地兩個做咩
Misspun 唔是有仔架咩

有仔同出去撚狗有咩衝突
你估真係會比藍絲屌咩

情趣嚟，有consent

真 safe word係"大力D"

我覺得依家應該係睇班狗會唔會是但砌鳩佢地，始終佢地兩個既政治立場都咁鮮明，證據呢d好死㗎姐，話皮帶係攻擊性武器都得㗎啦，到時再睇下個官係咪紅底，紅底既就係咁先

你攞條皮帶拍人膊頭?

有咩問題？

On9 唔明有咩問題
連登真係好撚多大愛左膠

屌你係就捉popo黃腳雞
玩個弱智唔係欺凌係乜野
仲巧威威咁

性騷擾又要受人約最後成班人直播欺凌係咩事
真係睇唔出所謂性騷擾係咪真係性騷擾

留名睇 督灰雞 坐監
心都涼哂

一話 黃絲 就可以 原諒 ？？

想和解
得，中出幾次先

法律雞

Gmail

個樣一睇就知唐仔嚟

皮帶鞭果幾下都入恐嚇同企傷

你咁講唔好話條仔又受佢玩真係睇唔出所謂欺凌係咪真係欺凌

佢哋出名，相對安全少少

但始終攞過條皮帶發過隻支那豬
其實條支那豬錢又白俾咗，衫又除埋，其實夠皮，無謂搞到自己咁多首尾

所以佢地係蠢
蠢在開埋live 搞到有手尾跟
支那豬比人點撚都唔抵可憐
成班係到 "輸民意 點打國際線"嘅唔係PR就係on99

就算拉左，落咩charge？